<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<RelativeLayout xmlns:android="http://schemas.android.com/apk/res/android"
    android:layout_width="match_parent"
    android:layout_height="match_parent"
    android:background="@drawable/common_register_bg_orange">

    <RelativeLayout
        android:id="@+id/rlyRegFeedBackTitle"
        android:layout_width="match_parent"
        android:layout_height="wrap_content"
        android:background="@drawable/common_bg2">

        <ImageButton
            android:id="@+id/imgbAgreeBack"
            android:layout_width="wrap_content"
            android:layout_height="wrap_content"
            android:layout_alignParentLeft="true"
            android:layout_alignParentTop="true"
            android:background="#00000000"
            android:src="@drawable/head_back" />

        <TextView
            android:layout_width="wrap_content"
            android:layout_height="wrap_content"
            android:layout_centerHorizontal="true"
            android:layout_centerVertical="true"
            android:layout_weight="0.77"
            android:singleLine="false"
            android:text="用户许可协议"
            android:textAppearance="?android:attr/textAppearanceLarge"
            android:textColor="#FFFFFF"
            android:textSize="30dp" />

    </RelativeLayout>

    <LinearLayout
        android:layout_width="match_parent"
        android:layout_height="match_parent"
        android:layout_above="@+id/rlyRegFeedBackFooter"
        android:layout_alignParentLeft="true"
        android:layout_below="@+id/rlyRegFeedBackTitle"
        android:layout_margin="10dp"
        android:background="@drawable/common_bg_corners_white"
        android:orientation="vertical"
        android:padding="10dp">

        <ScrollView
            android:id="@+id/scrollView"
            android:layout_width="match_parent"
            android:layout_height="match_parent">

            <TextView
                android:id="@+id/txtAgreeContent"
                android:layout_width="wrap_content"
                android:layout_height="wrap_content"
                android:text="使用本软件前，请您仔细阅读本《最终用户许可协议》(下称《协议》)，包括免除或者限制上海力跃网络科技有限公司责任的免责条款及对用户的权利限制。请您审阅并接受或不接受本《协议》（未成年人应在法定监护人陪同下审阅）。除非您接受本《协议》条款，否则您无权下载、安装或使用本软件及其相关服务。您的安装使用行为将视为对本《协议》的接受，并同意接受本《协议》各项条款的约束。\n\n本《协议》是用户与上海力跃网络科技有限公司(下称“上海力跃”)及其运营合作单位(“合作单位”)之间关于用户下载、安装、使用、复制“宝贝通”软件, (以下简称“软件”)所订立的协议。本《协议》描述上海力跃与用户之间关于“软件”许可使用的所有权及相关权利。所有权及相关权利非特别指明或声明，均指：一、所有权；二、知识产权，包括但不限于著作权、专利权、商标权、商业秘密等所有智力成果所有权；三、除上述权利之外的对物、信息及其载体和表现形式的使用、利用、传播、复制、发行、编辑、修改、处分等的权利。非特别指明或声明，用户均指注册用户和非注册用户；注册用户均指接受本服务协议的的自然人，法人或其它组织；非注册用户为普通浏览者。“用户”或“您”是指通过上海力跃提供的获取软件授权的途径获得软件授权许可和/或软件产品的个人或单一实体。\n\n一、知识产权声明\n本“软件”由上海力跃网络科技有限公司开发。“软件”的一切版权等知识产权，以及与“软件”相关的所有信息内容，包括但不限于：文字表述及其组合、图标、图饰、图表、色彩、界面设计、版面框架、有关数据、印刷材料、或电子文档等均受著作权法和国际著作权条约以及其他知识产权法律法规的保护。\n二、“软件”授权范围：\n\n1 用户可以在单一一台手机（又称“移动电话”）、计算机、终端机、工作站或其他数字电子仪器(下统称“计算机”)上安装、使用、显示、运行本“软件”。\n2 保留权利： 未明示授权的其他一切权利仍归上海力跃所有， 用户使用其他权利时须另外取得上海力跃的书面同意。\n3 除本《协议》有明确规定外，本《协议》并未对利用本“软件”访问的上海力跃或合作单位的其他服务规定相关的服务条款，对于这些服务可能有单独的服务条款加以规范，请用户在使用有关服务时另行了解与确认。如用户使用该服务，视为对相关服务条款的接受。\n三、用户使用须知\n1 用户应保证用户注册软件或合作单位提供的服务时提供的资料均为真实无误。\n2 用户承担宝贝通帐号与密码的保管责任，并就其帐号及密码项下之一切活动负全部责任。\n3 用户在遵守法律及本协议的前提下可依本《协议》使用本“软件”。用户无权实施包括但不限于下列行为：\n1) 不得删除本“软件”及其他副本上所有关于版权的信息、内容。\n2) 不得对本“软件”进行反向工程、反向汇编、反向编译等。\n3) 对于本“软件”相关信息等，未经上海力跃书面同意，用户不得擅自实施包括但不限于下列行为：使用、复制、修改、链接、转载、汇编、发表、出版，建立镜像站点、擅自借助“软件”发展与之有关的衍生产品、作品、服务等。\n4) 用户不得利用本“软件”发表、传送、传播、储存违反国家法律、危害国家安全、祖国统一、社会稳定的内容，或侮辱、诽谤、色情、暴力及任何违反国家法律法规政策的内容。\n5) 用户不得利用本“软件”发表、传送、传播、储存侵害他人知识产权、商业秘密权等合法权利的内容。\n6) 任何人不得进行任何危害计算机网络安全的行为，包括但不限于：使用未经许可的数据或进入未经许可的服务器/帐户；未经允许进入公众计算机网络或者他人计算机系统并删除、修改、增加存储信息；未经许可，企图探查、扫描、测试本“软件”系统或网络的弱点或其它实施破坏网络安全的行为；企图干涉、破坏本“软件”系统或网站的正常运行，故意传播恶意程序或病毒以及其他破坏干扰正常网络信息服务的行为；伪造TCP/IP数据包名称或部分名称。\n4 使用本“软件”必须遵守国家有关法律和政策等，维护国家利益，保护国家安全，并遵守本协议，对于用户违法或违反本协议的使用而引起的一切责任，由用户负全部责任，一概与上海力跃及合作单位无关，导致上海力跃及合作单位损失的，上海力跃及合作单位有权要求用户赔偿，并有权立即停止向其提供服务，保留相关记录，保留配合司法机关追究法律责任的权利。\n5 本“软件”同大多数互联网软件一样，可能受到各种安全问题的侵扰，如他人利用用户的资料，造成现实生活中的骚扰；下载安装的其它软件中含有“特洛伊木马”等病毒，威胁到用户的计算机信息和数据的安全，继而影响本“软件”的正常使用等等。用户应加强信息安全及使用者资料的保护意识，要注意加强密码保护，以免遭致损失和骚扰。\n6 非经上海力跃或上海力跃授权开发并正式发布的其它任何由本“软件”衍生的软件均属非法，下载、安装、使用此类软件，将可能导致不可预知的风险，建议用户不要轻易下载、安装、使用，由此产生的一切法律责任与纠纷一概与上海力跃无关。\n7 青少年使用本软件应该在父母和老师的指导下，正确学习使用本软件提供的相关功能和移动网络，应避免沉迷影响日常的学习生活。\n8除法律或政府要求或用户同意等原因外，上海力跃未经用户同意不向除合作单位以外的第三方公开、透露用户信息。 但是用户在注册时选择或同意公开，或用户与上海力跃及合作单位之间就用户资料公开或使用另有约定的除外，同时用户应自行承担因此可能产生的任何风险，上海力跃对此不予负责。\n1) 一般而言，上海力跃网络科技有限公司基于下列原因需要使用到用户的资料信息：(1) 执行软件验证服务。(2)执行软件升级服务。(3) 提高您的使用安全性并提供客户支持。（4）因用户使用宝贝通特定功能以及因用户要求上海力跃或合作单位提供特定服务时，上海力跃或合作单位则需要把用户的信息提供给与此相关联的第三方。（5）执行上海力跃的《隐私保护声明》,用户可访问上海力跃网站查阅该声明。\n2) “用户同意”的方式有：（1）接受本协议及上海力跃发布的服务条款。（2）用户通过电子邮件、电话、传真、即时通信等方式所作的口头或书面表示。（3）协议或服务声明中有“默认同意”条款，用户对此无异议的。（4）其他上海力跃与用户均认可的方式。\n9 “软件”的替换、修改和升级：上海力跃保留在任何时候通过为您提供本“软件”替换、修改、升级版本的权利以及为替换、修改或升级收取费用的权利。“软件”为用户默认开通“升级提示”功能，视用户使用的“软件”版本差异，上海力跃提供给用户自行选择是否需要开通此功能。\n10 上海力跃和/或合作单位将根据市场与技术的发展向用户提供与本“软件”相关的各种互联网以及移动通信增值服务，包括免费和收费的增值服务。上海力跃和/或合作单位保留对相关增值服务收取费用及改变收费标准、方式的权利；如相关服务由免费变更为收费服务，上海力跃和/或合作单位将以适当的形式通知，用户可自主选择接受或拒绝收费服务，并保证在使用收费服务时，将按照上海力跃和/或合作单位相关收费规定支付费用，如拒付或拖欠费用，上海力跃和/或合作单位有权停止服务，并依法追偿损失及赔偿。\n四、法律责任与免责\n1 上海力跃特别提醒用户注意，上海力跃为了保障业务发展和调整的自主权，上海力跃拥有随时自行修改或中断软件授权而不需通知用户的权利，如有必要，修改或中断会以通告形式公布于上海力跃网站重要页面上。\n2 用户违反本协议或相关的服务条款的规定，上海力跃有权视用户的行为性质，采取包括但不限于中断使用许可、停止提供服务、限制使用、关闭用户宝贝通帐号、法律追究等措施。对利用宝贝通帐号进行违法活动、捣乱、骚扰、欺骗其他用户等行为，公司有权关闭其帐号。同时，上海力跃网络科技有限公司会视司法部门的要求，协助调查。\n3 使用本“软件”由用户自己承担风险，上海力跃及合作单位对本“软件”不作任何类型的担保，不论是明示的、默示的或法令的保证和条件，包括但不限于本“软件”的适销性、适用性、无病毒、无疏忽或无技术瑕疵问题、所有权、平静受益权、和无侵权的明示或默示担保和条件，对在任何情况下因使用或不能使用本“软件”所产生的直接、间接、偶然、特殊及后续的损害及风险，上海力跃及合作单位不承担任何责任。\n4 使用本“软件”涉及到互联网服务，可能会受到各个环节不稳定因素的影响，存在因不可抗力、计算机病毒、黑客攻击、系统不稳定、用户所在位置、用户关机以及其他任何网络、技术、通信线路等原因造成的服务中断或不能满足用户要求的风险，用户须明白并自行承担以上风险，用户因此不能发送或接受阅读消息，或接、发错消息，上海力跃及合作单位不承担任何责任。\n5、用户有责任保管好自己的帐户秘密，对于被人冒用帐号密码造成的损失，用户自行承担；使用本“软件”可能存在来自他人匿名或冒名的含有威胁、诽谤、令人反感或非法内容的信息的风险，用户须明白并自行承担以上风险，上海力跃及合作单位不对任何有关信息真实性、适用性、合法性承担责任。用户有责任保管好自己的帐户秘密，对于被人冒用帐号密码造成的损失，用户自行承担。\n6 用户因第三方如电信部门的通讯线路故障、技术问题、网络、电脑故障、系统不稳定性及其他各种不可抗力原因而遭受的经济损失，上海力跃及合作单位不承担责任。\n7 因技术故障等不可抗事件影响到服务的正常运行的，上海力跃及合作单位承诺在第一时间内与相关单位配合，及时处理进行修复，但用户因此而遭受的经济损失，上海力跃及合作单位不承担责任。\n8 用户之间通过本“软件”与其他用户交往，因受误导或欺骗而导致或可能导致的任何心理、生理上的伤害以及经济上的损失，由过错方依法承担所有责任，一概与上海力跃及合作单位无关。\n9 非经上海力跃或上海力跃授权开发并正式发布的其它任何由本“软件”衍生的软件均属非法，下载、安装、使用此类软件，将可能导致不可预知的风险，建议用户不要轻易下载、安装、使用，由此产生的一切法律责任与纠纷一概与上海力跃无关。\n10 上海力跃和/或合作单位将根据市场与技术的发展向用户提供与本“软件”相关的各种互联网以及移动通信增值服务，包括免费和收费的增值服务。上海力跃和/或合作单位保留对相关增值服务收取费用及改变收费标准、方式的权利；如相关服务由免费变更为收费服务，上海力跃和/或合作单位将以适当的形式通知，用户可自主选择接受或拒绝收费服务，并保证在使用收费服务时，将按照上海力跃和/或合作单位相关收费规定支付费用，如拒付或拖欠费用，上海力跃和/或合作单位有权停止服务，并依法追偿损失及赔偿。\n五、其他条款\n1 本协议所定的任何条款的部分或全部无效者，不影响其它条款的效力。\n2 本协议的解释、效力及纠纷的解决，适用于中华人民共和国法律。若用户和上海力跃之间发生任何纠纷或争议，首先应友好协商解决，协商不成的，用户在此完全同意将纠纷或争议提交上海力跃所在地法院管辖。\n"
                android:textAppearance="?android:attr/textAppearanceMedium" />
        </ScrollView>
    </LinearLayout>

    <RelativeLayout
        android:id="@+id/rlyRegFeedBackFooter"
        android:layout_width="match_parent"
        android:layout_height="wrap_content"
        android:layout_alignParentBottom="true"
        android:layout_alignParentLeft="false"
        android:layout_alignParentTop="false"
        android:layout_gravity="bottom"
        android:background="@drawable/common_bg2">

        <CheckBox
            android:id="@+id/ckbAgreeOK"
            android:layout_width="wrap_content"
            android:layout_height="wrap_content"
            android:layout_alignParentLeft="true"
            android:layout_alignTop="@+id/btnForgetPWCommit"
            android:layout_centerInParent="true"
            android:layout_margin="5dp"
            android:text="我同意许可协议"
            android:textColor="#FFFFFF"
            android:textSize="20sp" />

        <Button
            android:id="@+id/btnAgreeOK"
            android:layout_width="100dp"
            android:layout_height="40dp"
            android:layout_alignParentRight="true"
            android:layout_centerInParent="true"
            android:layout_margin="5dp"
            android:background="@drawable/common_btnbg_corners_gray"
            android:text="確定"
            android:textColor="#F3AB1F"
            android:textSize="20sp" />


    </RelativeLayout>


</RelativeLayout>
